其實E家香港無誣告罪可以點做

假設性你比人告，D證據係偽造出黎。而假設性你又證明佢D證據係假既而無罪。但事後你應該無仇報。外國會有誣告罪呢樣野。但香港好似無呢條罪

有
防礙司法公正

但呢個唔可以個人(民事)起訴...如果唔刑事起訴你都無仇報....